Panasonic 正式宣佈將會停止供應華為手機零組件

大阪日本電子設備製造商松下公司已經決定，在美國限制對中國電信設備製造商的出口後，日本電子集團松下決定暫停某些部件的供應。

松下公司的一位代表說：“受影響的產品有限，幾乎不會對收益產生任何影響。”

有問題的組件被認為與智能手機有關。 松下為華為提供與手機相關的設備，一些日本公司的產品採用美國製造的技術。

這家總部位於大阪的公司表示將研究其他產品是否會受到上周美國商務部決定的影響，該決定適用於美國製造的技術，以及美國衍生產品的比例超過25％的海外產品。 值。

違反出口限制的供應商將面臨罰款或其他處罰。 去年，華為從日本公司採購了價值約7000億日元（約合63億美元）的商品。 這些產品似乎包括Sony的圖像傳感器和Toshiba Memory的內存芯片。

村田製作所的一名代表，據稱為華為的智能手機業務提供電容器和表面聲波濾波器，稱其業務並未受到美國此舉的影響。 據報導，日本公司Kyocera也向華為提供電容器，該公司表示正在研究這些限制，包括影響的規模。

日日贏，點算

贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家贏家

贏到開巷

每日都贏一次大仗

強國唔係好鍾意抄嘢咩？抄咗佢自己生產，一啲事都無
結果松下係大輸家

打手點開工好呢？

又逼到中國人要自力更生啦
麻煩各國鞭策多啲中國自強啦

早幾年班支那人仲好興講：
「沒有我們中國人...」乜乜染染
屌你老未
冇美帝批d 工廠俾你地做
你地仲係鄉下耕田ja

贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏贏

中国贏晒

唉 又贏
距離成為第二個北韓嘅日子唔遠啦
鎖國 自給自足

幾時到sony 無埋華為可以執柒

松下公司的一位代表說：“受影響的產品有限，幾乎不會對收益產生任何影響。”

mark高10% 賣俾小米 oppo
又贏

華為最引以為傲嘅鏡頭

華為說好的自主研發呢?! 點解要用架仔零件

買人哋嘢當自己

公係我贏，字都係我贏

華為:唔買佢個鏡頭完全冇影響,因為d相全部都係油畫同p圖

明明係p圖器外加相機功能d人就話相機靚

呢個松下，好似唔係我地平時見到果個松下。

咁你平時見係邊個松下？

日本松下賣好多diodes 去中國的

以後華強北自煮燃髮 sure win！